中國絕對唔可能俾香港好

之前俾優惠措施俾香港，只係因為為左收買人心

而家中國覺得自己強大，同埋要宣傳共產黨制度優越性，香港既任何自由、民主、資本西方制度就算有得保留，都會被用來宣傳/搞壞

總結：香港愈好，中共愈驚，好都打到你唔好
香港愈差，中共更快apply共產制度落香港
香港點都係死，唯有移民係唯一出路

有咩優惠措施比過

支那畜牲自由黎香港瀨屎瀨尿

又要出香港人移民條件list

自由行只係支那解除鎖國政策既一小步
有咩咁優惠?
香港人去支那消費養起個深圳東莞又點計?
旅遊業收益額有順差就叫優惠?
自由行仲附帶住痾屎痾尿連雙非都痾埋